呢隊本土band幾高汁

個mv拍得好靚
成首歌都好日系同好chill
唯一就係啲詞同主音嘅accent
令到我有少少出戲
香港其實唔係冇其他style嘅band
只係冇乜人識
個個淨係識聽比比鳥 將莖牽
多啲人support下本土band仔就好

推

打鼓條女我有follow

Ok, 唔錯呀， 俾力！

呢d編曲好過Dear Jane多多聲

dear jane就算啦

結他幾好j